admin請盡快處理會員"蕭別離"發佈不實資訊

該會員已有一段長時間於連登發佈誤導訊息，將絕大部份負面情況都歸咎於自慰，此乃嚴重失實，誤導青少年。

連登係香港年青人熱門論壇區，連仔作為管理員，對控制失實資訊責無旁貸，請連仔盡快對"蕭別離"帳戶處分

可唔可以控制佢唔好推得咁密

應該封鎖佢帳戶

絕對要

蕭別離不斷以毫無科學根據資訊去誤導青少年，將所有問題（樣貌/事業/愛情等等）歸咎自慰

根撚本邪教

仲有佢係藍絲 兼大量使用中国網站喺佢哋個圍爐戒丁group 到

重點係佢喺成人台開設交友頻道

明明連登係禁止喺成人而開設任何形式嘅交友群組

BAN啦
好撚煩

admin,請問會否跟進處理，謝謝

成功人士

連尼住有冇回應？咁撚樣同林奠有乜柒分別？

？

應該要ban

十卜樓主